有無手足想用捕獸器捉港女?

港女用條鬼撚就捉到啦

放鬼撚在捕獸器中間會點

有無絲打想用個西當捕獸器捉厹？